見工超低能numerical reasoning test一問

買50個wipes同110個bandages嘅cost都係42.45應該無計錯呀，但係又無得揀兩個答案

所以佢其實係咪問生產若干數量嘅item要幾多成本（production cost)，個purchase price per unit係唔關事？我最後揀咗10 of each item，因為生產成本要14.7

其實係我on9定佢出錯題

which of the following PURCHASES would cost the most

咁答案係乜？
A 28.6
B 30
C 42.45
D 42.45
E 41.8

我知呀，咁C同D都cost 42.45邊個先啱

錯哂喎

D買100件以上，每件0.35 啊
110x0.35 = 38.5

全部再計過啦
答案係E btw

20 boxes of gloves唔係1.5x20咩

冇check 你AB 因為呢兩個唔洗計架 透過比較就可以排除

屌，柒撚咗...以為最後果11件先係0.35 per unit
深夜做test無乜精神，唔該哂巴打

瞓啦 咁既狀態做黎都冇益
同埋多口提句水，呢d test 要做得好快手, 時間係難度一部份

睇清楚題目字眼, 唔好覺得比左資料你（production cost ) 就一定要用

你連問緊PURCHASES都唔識 我覺得你要學英文多啲

低能係講緊你自己?

其實條題目無講production cost係邊邊既cost...
如果我理解成個production cast係bundle埋個purchase price成件事都合理架啵
即係同間廠買野 佢有個production cost係fix左無論幾多件都係果個價
另外買得多per unit就會平
條題目就咁寫production cost我點知係邊個既cost